得罪講句，John Wick 3無一段動作場面比得上1既Home同Club House兩段。

就算2都仲keep到1既風格，而3係就係仲好密集好爽，但無論拍攝手法同動作設計都唔同曬樣

3我覺得 打盔甲個到正

未睇3但2真係比1差

放心3一定比1同2好睇

好多打下體

要考慮到2係5點完
3係5點開始

打撚左咁耐 手腳慢 累都正常啦

我同意樓主
唔係話佢打得慢,係個風格唔同左

最重要係第一集有個故事支撐啲動作場面，睇嘅時候真係好心急想佢快啲隊冧條契弟，第三集啲動作係睇到好爽，但始終冇第一集嗰種衝突感

所以依集似2.5集 之後先係重點

風格唔同都正常
戲入面角色體力受傷程度
敵人種類多變
所以戰爭風格改變得合理
係唯一最後致敬龍爭虎鬥 7層塔太長
有人話兩個fans唔留手會贏John
但John個狀態都唔知有無五成
輸都正常 而兩個fans都明白先留手

飛刀同裝甲兵果到都正喎
一開始見到裝甲兵要用兩排彈先殺到兩隻
唔再係打冇防既雜卒

今集唔知係咪講左同白俄有關係
之後好多地版動作